人生冇意義了

人生冇22了

係

聽日就有意義
但係無希望